# Copyright (C) 2015 WooThemes
# This file is distributed under the GNU General Public License v2 or later.
# Translators:
# Nel Tseng <nel@tseng.cc>, 2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Storefront\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/woothemes/storefront/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2015-06-10 15:02:20+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2015-06-10 15:02+0000\n"
"Last-Translator: James Koster <jay@woothemes.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/storefront-1/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: grunt-wp-i18n 0.4.9\n"

#: 404.php:15
msgid "Oops! That page can&rsquo;t be found."
msgstr "啊喔! 找不到該頁面."

#: 404.php:19
msgid ""
"It looks like nothing was found at this location. Maybe try one of the links"
" below or a search?"
msgstr "似乎這裡沒找到任何東西. 要試試下方的連結或再另外搜尋嗎?"

#: 404.php:27
msgid "Most Used Categories"
msgstr "最常用的目錄"

#: 404.php:43
msgid "Try looking in the monthly archives."
msgstr "試試在每月的封存檔裡尋找"

#: comments.php:33 comments.php:51
msgid "Comment navigation"
msgstr "評論導覽"

#: comments.php:34 comments.php:52
msgid "&larr; Older Comments"
msgstr "&larr; 較舊回覆"

#: comments.php:35 comments.php:53
msgid "Newer Comments &rarr;"
msgstr "最新的留言 &rarr;"

#: comments.php:60
msgid "Comments are closed."
msgstr "評論已關閉."

#: content-none.php:13
msgid "Nothing Found"
msgstr "查無搜尋結果"

#: content-none.php:19
msgid "Ready to publish your first post? <a href=\"%1$s\">Get started here</a>."
msgstr "凖備好發佈你的第一篇文章了嗎? <a href=\"%1$s\">點擊此處開始</a>."

#: content-none.php:23
msgid ""
"Sorry, but nothing matched your search terms. Please try again with some "
"different keywords."
msgstr "抱歉, 沒有東西符合你的搜尋資料. 請再試試一些不同的關鍵字."

#: content-none.php:28
msgid ""
"It seems we can&rsquo;t find what you&rsquo;re looking for. Perhaps "
"searching can help."
msgstr "我們似乎無法找到你所要找的東西. 試試搜尋吧, 也許能幫助你."

#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:7
msgid "Enhance your site"
msgstr "增強你的網站"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:10
msgid ""
"Below you will find a selection of free and commercial Storefront extensions"
" that could help improve your online store."
msgstr ""

#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:14
msgid "Make your site instantly recognisable by adding your logo"
msgstr ""

#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:14
#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:105
msgid "Free (Third Party)"
msgstr "﻿免費 (第三方)"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:16
msgid ""
"Jetpack is probably a plugin you're already familiar with. Storefront fully "
"supports Jetpacks site logo feature making it easy to upload and display "
"your logo via the Customizer. %sMore info &rarr;%s"
msgstr ""

#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:19
#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:32
#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:45
#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:58
#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:71
#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:84
#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:97
#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:110
msgid "Activated"
msgstr "﻿已啟用"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:21
#: inc/admin/welcome-screen/sections/getting-started.php:39
msgid "Install Jetpack"
msgstr "安裝 Jetpack"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:27
msgid "Further customise your store with the Storefront Designer"
msgstr ""

#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:27
#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:40
#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:92
msgid "Premium"
msgstr "進階功能"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:29
msgid ""
"Storefront Designer adds a bunch of additional appearance settings allowing "
"you to further tweak and perfect your Storefront design by changing the "
"header layout, button styles, typographical schemes/scales and more."
msgstr ""

#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:34
msgid "Buy %sStorefront Designer%s now"
msgstr "立刻購買 %sStorefront Designer%s"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:40
msgid "Highlight a product of your choosing with the Storefront Product Hero"
msgstr ""

#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:42
msgid ""
"The Storefront Product Hero extension adds a parallax hero component to your"
" homepage highlighting a specific product at your store. Use the shortcode "
"to add attractive hero components to posts, pages or widgets."
msgstr ""

#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:47
msgid "Buy %sStorefront Product Hero%s now"
msgstr "立刻購買 %sStorefront Product Hero%s"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:53
msgid ""
"Have your visitors market your store for you with Storefront Product Sharing"
msgstr ""

#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:53
#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:66
#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:79
msgid "Free"
msgstr "免費"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:55
msgid ""
"Storefront Product Sharing adds attractive social sharing icons for "
"Facebook, Twitter, Pinterest and Email to your product pages. %sMore info "
"&rarr;%s"
msgstr ""

#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:60
msgid "Install Storefront Product Sharing"
msgstr "安裝 Storefront Product Sharing"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:66
msgid "Add a site-wide call out to your footer with Storefront Footer Bar"
msgstr ""

#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:68
msgid ""
"Storefront Footer Bar adds a full width widgetised region above the default "
"Storefront footer widget area. %sMore info &rarr;%s"
msgstr ""

#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:73
msgid "Install Storefront Footer Bar"
msgstr "安裝 Storefront Footer Bar"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:79
msgid "Storefront Product Pagination"
msgstr "Storefront Product Pagination"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:81
msgid ""
"Storefront Product Pagination adds unobtrusive links to next/previous "
"products on your WooCommerce single product pages. %sMore info &rarr;%s"
msgstr ""

#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:86
msgid "Install Storefront Product Pagination"
msgstr "安裝 Storefront Product Pagination"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:92
msgid ""
"Refine your shop archives and product pages with the Storefront WooCommerce "
"Customiser"
msgstr ""

#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:94
msgid ""
"The Storefront WooCommerce Customiser extension gives you further control "
"over the look and feel of your shop. Change the product archive and single "
"layouts, toggle various shop components and more."
msgstr ""

#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:99
msgid "Buy %sStorefront WooCommerce Customiser%s now"
msgstr "立刻購買 %sStorefront WooCommerce Customiser%s"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:105
msgid "Add practical information to your pages with Storefront Top Bar"
msgstr ""

#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:107
msgid ""
"Storefront Top Bar adds a widgetised content area at the top of your site "
"and customise it's appearance in the Customizer. %sMore info &rarr;%s"
msgstr ""

#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:112
msgid "Install Storefront Top Bar"
msgstr "安裝 Storefront Top Bar"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/add-ons.php:120
msgid ""
"There are literally hundreds of awesome extensions available for you to use."
" Looking for Table Rate Shipping? Subscriptions? Product Add-ons? You can "
"find these and more in the WooCommerce extension shop. %sGo shopping%s."
msgstr ""

#: inc/admin/welcome-screen/sections/child-themes.php:11
msgid "Get a whole new look"
msgstr "取得全新樣貌"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/child-themes.php:14
msgid ""
"Below you will find a selection of Storefront child themes that will "
"transform the look and feel of your site while retaining the rock solid "
"Storefront foundation."
msgstr ""

#: inc/admin/welcome-screen/sections/child-themes.php:20
msgid "Galleria Child Theme"
msgstr ""

#: inc/admin/welcome-screen/sections/child-themes.php:21
msgid "Galleria"
msgstr ""

#: inc/admin/welcome-screen/sections/child-themes.php:22
msgid ""
"Galleria is a Storefront child theme perfect for fashion and design stores. "
"Stylish and minimalist, it gives sites a high class look and keeps products "
"centerstage."
msgstr ""

#: inc/admin/welcome-screen/sections/child-themes.php:25
msgid "Buy %s now"
msgstr ""

#: inc/admin/welcome-screen/sections/child-themes.php:27
msgid "Read more %sabout Galleria%s &rarr;"
msgstr ""

#: inc/admin/welcome-screen/sections/child-themes.php:32
msgid "Deli Child Theme"
msgstr "子佈景主題 Deli"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/child-themes.php:33
msgid "Deli"
msgstr "Deli"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/child-themes.php:34
msgid ""
"Deli features a texturised, earthy design, perfect for stores selling "
"natural, organic or hand made goods."
msgstr ""

#: inc/admin/welcome-screen/sections/child-themes.php:37
#: inc/admin/welcome-screen/sections/child-themes.php:49
msgid "Install %s now"
msgstr "立刻安裝 %s"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/child-themes.php:39
msgid "Read more %sabout Deli%s &rarr;"
msgstr "查看 %s關於 Deli%s &rarr;"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/child-themes.php:44
msgid "Boutique Child Theme"
msgstr "Boutique 子佈景主題"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/child-themes.php:45
msgid "Boutique"
msgstr "Boutique"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/child-themes.php:46
msgid ""
"Boutique is a simple, traditionally designed Storefront child theme, ideal "
"for small stores or boutiques. Add your logo, create a unique color scheme "
"and start selling!"
msgstr ""

#: inc/admin/welcome-screen/sections/child-themes.php:51
msgid "Read more %sabout Boutique%s &rarr;"
msgstr "查看 %s關於 Boutique%s &rarr;"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/getting-started.php:15
msgid "Using Storefront"
msgstr "使用 Storefront"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/getting-started.php:16
msgid ""
"We've purposely kept Storefront lean & mean so configuration is a breeze. "
"Here are some common theme-setup tasks:"
msgstr "我們特意地將 Storefront 保持精簡化，意味著若想要自訂修改它是一件輕而易舉的事情。下面是一些常見的主題自訂項目:"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/getting-started.php:20
#: inc/admin/welcome-screen/sections/getting-started.php:23
msgid "Install WooCommerce"
msgstr "安裝 WooCommerce"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/getting-started.php:21
msgid ""
"Although Storefront works fine as a standard WordPress theme, it really "
"shines when used for an online store. Install WooCommerce and start selling "
"now."
msgstr ""

#: inc/admin/welcome-screen/sections/getting-started.php:26
msgid "Configure menu locations"
msgstr "設定選單位置"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/getting-started.php:27
msgid ""
"Storefront includes three menu locations for primary, secondary and handheld"
" navigation. The primary navigation is perfect for your key pages like the "
"shop and product categories. The secondary navigation is better suited to "
"lower traffic pages such as terms and conditions. The handheld navigation "
"gives you complete control over what menu items to serve to handheld "
"devices."
msgstr "Storefront 包含了三種選單位置，主要選單、次要選單和手持式裝置選單。主要選單使用在網站上的主要頁面，如商店首頁或是商品目錄的頁面。次要選單適合訪問量較低的頁面，例如說明和條款。手持式裝置選單則能夠完全地控制所有要顯示在手持式裝置介面上的選單項目。"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/getting-started.php:28
msgid "Configure menus"
msgstr "設定選單"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/getting-started.php:30
msgid "Create a color scheme"
msgstr "新增色彩配置"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/getting-started.php:31
msgid ""
"Using the WordPress Customizer you can tweak Storefront's appearance to "
"match your brand."
msgstr "你可以利用 WordPress Customizer 調整 Storefront 的主題外觀來符合你的品牌."

#: inc/admin/welcome-screen/sections/getting-started.php:32
msgid "Open the Customizer"
msgstr "進入外觀自訂功能"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/getting-started.php:35
msgid "Add your logo"
msgstr "放置你的 logo."

#: inc/admin/welcome-screen/sections/getting-started.php:36
msgid ""
"Install and activate either %sJetpack%s or the to enable a custom logo "
"option in the Customizer."
msgstr "安裝並啟用 %sJetpack%s 或是在主題的外觀自訂中，就能加入自訂的 logo."

#: inc/admin/welcome-screen/sections/getting-started.php:46
msgid "Configure homepage template"
msgstr "設定首頁樣式"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/getting-started.php:47
msgid ""
"Storefront includes a homepage template that displays a selection of "
"products from your store."
msgstr "Storefront 包了一個首頁樣式，它能夠展示出你的商店中的精選商品。"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/getting-started.php:48
msgid ""
"To set this up you will need to create a new page and assign the "
"\"Homepage\" template to it. You can then set that as a static homepage in "
"the %sReading%s settings."
msgstr "若想使用它，你需要先新增一個頁面，並且將它的頁面樣式設定成  \\\"Homepage\\\" 。之後你還能在 %s閱讀%s 設定中將它設為網站首頁。"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/getting-started.php:49
msgid ""
"Once set up you can toggle and re-order the homepage components using the "
"%sHomepage Control%s plugin."
msgstr "完成設定之後，你還能利用 %sHomepage Control%s 來切換或調整首頁中的組件。"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/getting-started.php:52
msgid "Install Homepage Control"
msgstr "安裝首頁調整功能 (Homepage Control)"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/getting-started.php:55
msgid "View documentation"
msgstr "查看說明文件"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/getting-started.php:56
msgid ""
"You can read detailed information on Storefronts features and how to develop"
" on top of it in the documentation."
msgstr "在說明文件中，你可以閱讀到 Storefront 的特色資訊和如何在它上面開發。"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/getting-started.php:57
msgid "View documentation &rarr;"
msgstr "查看說明文件 &rarr;"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/intro.php:14
msgid ""
"Awesome! You've decided to use Storefront to enrich your WooCommerce store "
"design."
msgstr "棒極了! 你已決定使用 Storefront 來豐富你的 WooCommerce 商店設計."

#: inc/admin/welcome-screen/sections/intro.php:15
msgid ""
"Whether you're a store owner, WordPress developer, or both - we hope you "
"enjoy Storefront's deep integration with WooCommerce core (including several"
" popular WooCommerce extensions), plus the flexible design and extensible "
"codebase that this theme provides."
msgstr "無論您是商店的老闆、WordPress 開發者，或兩者都是。我們希望你能享受和 WooCommerce 核心 (還有些受歡迎的 WooCommerce 增加插件) 高度整合的 Storefront，這個佈景主題還有靈活的外觀設計和可擴展的程式碼。 "

#: inc/admin/welcome-screen/sections/tabs.php:2
msgid "Getting Started"
msgstr "開始使用"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/tabs.php:3
msgid "Enhance Storefront"
msgstr "增強 Storefront"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/tabs.php:4
msgid "Storefront Child Themes"
msgstr "Storefront 的子主題"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/who.php:8
msgid "The Woo Team"
msgstr "Woo 團隊"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/who.php:9
msgid "Who are WooThemes?"
msgstr "WooThemes 是誰?"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/who.php:10
msgid ""
"WooCommerce creators WooThemes is an international team of WordPress "
"superstars building products for a passionate community of hundreds of "
"thousands of users."
msgstr ""

#: inc/admin/welcome-screen/sections/who.php:11
msgid "Visit WooThemes"
msgstr "瀏覽 WooThemes"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/who.php:17
msgid "WooCommerce logo"
msgstr "WooCommerce logo"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/who.php:18
msgid "What is WooCommerce?"
msgstr "什麼是 WooCommerce ?"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/who.php:19
msgid ""
"WooCommerce is the most popular WordPress eCommerce plugin. Packed full of "
"intuitive features and surrounded by a thriving community - it's the perfect"
" solution for building an online store with WordPress."
msgstr ""

#: inc/admin/welcome-screen/sections/who.php:20
msgid "Download & Install WooCommerce"
msgstr "下載及安裝 WooCommerce"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/who.php:21
msgid "View WooCommerce Documentation"
msgstr "查看 WooCommerce 說明文件"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/who.php:27
msgid "Can I contribute to Storefront?"
msgstr "我能夠協作 Storefront 嗎?"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/who.php:28
msgid "Can I Contribute?"
msgstr "我能夠協作嗎?"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/who.php:29
msgid ""
"Found a bug? Want to contribute a patch or create a new feature? GitHub is "
"the place to go! Or would you like to translate Storefront in to your "
"language? Get involved at Transifex."
msgstr ""

#: inc/admin/welcome-screen/sections/who.php:30
msgid "Storefront at GitHub"
msgstr "Storefront 在 GitHub"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/who.php:30
msgid "Storefront at Transifex"
msgstr "Storefront 在 Transifex"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/who.php:34
msgid "Can't find a feature?"
msgstr "找不到你要的?"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/who.php:35
msgid ""
"Please suggest and vote on ideas / feature requests at the %sStorefront "
"Ideasboard%s. The most popular ideas will see prioritised development."
msgstr ""

#: inc/admin/welcome-screen/sections/who.php:37
msgid "Are you enjoying Storefront?"
msgstr "你喜歡 Storefront 嗎?"

#: inc/admin/welcome-screen/sections/who.php:38
msgid ""
"Why not leave a review on %sWordPress.org%s? We'd really appreciate it! :-)"
msgstr "何不在 %sWordPress.org%s 上寫個評論? 我們一定會非常感謝你的! :-)"

#: inc/admin/welcome-screen/welcome-screen.php:47
msgid ""
"Thanks for choosing Storefront! You can read hints and tips on how get the "
"most out of your new theme on the %swelcome screen%s."
msgstr "感謝您選擇了 Storefront! 您可以在 %s歡迎頁面%s 中, 獲得關於如何最有效地使用你的新主題的提示和說明."

#: inc/admin/welcome-screen/welcome-screen.php:48
msgid "Get started with Storefront"
msgstr "開始使用 Storefront"

#: inc/customizer/controls/more.php:16
msgid ""
"There's a range of Storefront extensions available to put additional power "
"in your hands. Check out the %sStorefront%s page in your dashboard for more "
"information."
msgstr ""

#: inc/customizer/controls/more.php:20
msgid "Enjoying Storefront?"
msgstr "你喜歡 Storefront 嗎?"

#: inc/customizer/controls/more.php:23
msgid ""
"Why not leave us a review on %sWordPress.org%s?  We'd really appreciate it!"
msgstr "何不在 %sWordPress.org%s 上寫個評論? 我們一定會非常感謝你的! :-)"

#: inc/customizer/controls.php:24
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: inc/customizer/controls.php:28 inc/functions/setup.php:114
msgid "Header"
msgstr "頁首"

#: inc/customizer/controls.php:45
msgid "Typography"
msgstr "字型"

#: inc/customizer/controls.php:58
msgid "Link / accent color"
msgstr "連結 / 主要強調色"

#: inc/customizer/controls.php:74 inc/customizer/controls.php:147
#: inc/customizer/controls.php:203 inc/customizer/controls.php:271
msgid "Text color"
msgstr "內文顏色"

#: inc/customizer/controls.php:90 inc/customizer/controls.php:188
msgid "Heading color"
msgstr "標題顏色"

#: inc/customizer/controls.php:103
msgid "Logo"
msgstr "Logo"

#: inc/customizer/controls.php:110
msgid "Looking to add a logo? Install the %sJetpack%s plugin! %sRead more%s."
msgstr "需要新增 Logo ? 就安裝 %sJetpack%s 外掛吧 ! %s查看詳情%s."

#: inc/customizer/controls.php:131 inc/customizer/controls.php:233
#: inc/customizer/controls.php:256
msgid "Background color"
msgstr "背景顏色"

#: inc/customizer/controls.php:163 inc/customizer/controls.php:218
msgid "Link color"
msgstr "連結的顏色"

#: inc/customizer/controls.php:173
msgid "Footer"
msgstr "頁尾"

#: inc/customizer/controls.php:175
msgid "Customise the look & feel of your web site footer."
msgstr "客製化你網站上的頁尾樣貌."

#: inc/customizer/controls.php:242
msgid "Buttons"
msgstr "按鈕"

#: inc/customizer/controls.php:244
msgid "Customise the look & feel of your web site buttons."
msgstr "客製化你網站上的按鈕樣式."

#: inc/customizer/controls.php:286
msgid "Alternate button background color"
msgstr "取代按鈕的顏色"

#: inc/customizer/controls.php:301
msgid "Alternate button text color"
msgstr "取代按鈕上的文字顏色"

#: inc/customizer/controls.php:311
msgid "Layout"
msgstr "版面形式"

#: inc/customizer/controls.php:321
msgid "General layout"
msgstr "一般版面型式"

#: inc/customizer/controls.php:338
msgid "More"
msgstr "載入更多"

#: inc/customizer/controls.php:348
msgid "Looking for more options?"
msgstr "需要更多選項?"

#: inc/functions/setup.php:60
msgid "Primary Menu"
msgstr "主要選單"

#: inc/functions/setup.php:61
msgid "Secondary Menu"
msgstr "次要選單"

#: inc/functions/setup.php:62
msgid "Handheld Menu"
msgstr "手持裝置介面選單"

#: inc/functions/setup.php:104
msgid "Sidebar"
msgstr "邊欄"

#: inc/functions/setup.php:127
msgid "Footer %d"
msgstr "頁尾 %d"

#: inc/functions/setup.php:129
msgid "Widgetized Footer Region %d."
msgstr "小工具可用的尾頁位置 %d."

#: inc/structure/comments.php:40
msgid "<cite class=\"fn\">%s</cite>"
msgstr "<cite class=\"fn\">%s</cite>"

#: inc/structure/comments.php:43
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的回覆需要等待核准"

#: inc/structure/comments.php:59
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: inc/structure/footer.php:60
msgid "%1$s designed by %2$s."
msgstr "%1$s 是由 %2$s 所設計."

#: inc/structure/header.php:54
msgid "Primary Navigation"
msgstr "主選單"

#: inc/structure/header.php:55
msgid "Navigation"
msgstr "選單"

#: inc/structure/header.php:84
msgid "Secondary Navigation"
msgstr "次選單"

#: inc/structure/header.php:106
msgid "Skip to navigation"
msgstr "略過導覽"

#: inc/structure/header.php:107
msgid "Skip to content"
msgstr "略過至內容"

#: inc/structure/page.php:33 inc/structure/post.php:53
msgid "Pages:"
msgstr "頁次："

#: inc/structure/post.php:47
msgid "Continue reading %s"
msgstr "閱讀全文 %s"

#. translators: used between list items, there is a space after the comma
#: inc/structure/post.php:74 inc/structure/post.php:87
msgid ", "
msgstr ", "

#: inc/structure/post.php:79
msgid "Categories: "
msgstr "分類:"

#: inc/structure/post.php:92
msgid "Tags: "
msgstr "標籤: "

#: inc/structure/post.php:101
msgid "Leave a comment"
msgstr "發表留言"

#: inc/structure/post.php:101
msgid "1 Comment"
msgstr "1 則回覆"

#: inc/structure/post.php:101
msgid "% Comments"
msgstr "% 則回覆"

#: inc/structure/post.php:117
msgid "Next"
msgstr "下頁"

#: inc/structure/post.php:118
msgid "Previous"
msgstr "上頁"

#: inc/structure/template-tags.php:26
msgid "Product Categories"
msgstr "商品目錄"

#: inc/structure/template-tags.php:65
msgid "Recent Products"
msgstr "近期上架"

#: inc/structure/template-tags.php:103
msgid "Featured Products"
msgstr "特色商品"

#: inc/structure/template-tags.php:142
msgid "Top Rated Products"
msgstr "最高評價商品"

#: inc/structure/template-tags.php:179
msgid "On Sale"
msgstr "特價"

#: inc/woocommerce/template-tags.php:18
msgid "View your shopping cart"
msgstr "查看購物車"

#: inc/woocommerce/template-tags.php:19
msgid "%d item"
msgid_plural "%d items"
msgstr[0] "%d 件"

#: search.php:16
msgid "Search Results for: %s"
msgstr "搜尋結果: %s"

#. Theme Name of the plugin/theme
msgid "Storefront"
msgstr "Storefront"

#. Theme URI of the plugin/theme
msgid "http://www.woothemes.com/storefront"
msgstr "http://www.woothemes.com/storefront"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Storefront is the perfect theme for your next WooCommerce project. Designed "
"and developed by WooThemes, it features a deep integration with our market "
"leading WooCommerce plugin, several layout & color options to personalise "
"your shop, multiple widget regions, a responsive design and much more. "
"Developers will love it's lean and extensible codebase making it a joy to "
"customise and extend. Looking for a WooCommerce theme? Look no further!"
msgstr "Storefront 是您的下一個 WooCommerce 專案的完美主題, 是由 WooThemes 所設計及開發,  它深度的整合了我們的首要外掛 WooCommerce, 以及數種的版型和色彩選項來個人化的你的賣場, 多種的小工具位置, 響應式的設計和更多好處. 開發者們將會因為它的精悍且可擴張的源碼, 而愉快客製化和擴展而愛上它. 在尋找一個 WooCommerce 的主題嗎? 不需要再看別的了!"

#. Author of the plugin/theme
msgid "WooThemes"
msgstr "WooThemes"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://www.woothemes.com"
msgstr "http://www.woothemes.com"

#. Template Name of the plugin/theme
msgid "Full width"
msgstr "Full width"

#. Template Name of the plugin/theme
msgid "Homepage"
msgstr "Homepage"

#: comments.php:26
msgctxt "comments title"
msgid "One thought on &ldquo;%2$s&rdquo;"
msgid_plural "%1$s thoughts on &ldquo;%2$s&rdquo;"
msgstr[0] "%1$s 想法在 &ldquo;%2$s&rdquo;"

#: inc/structure/post.php:156
msgctxt "post date"
msgid "Posted on %s"
msgstr "發佈於 %s"

#: inc/structure/post.php:161
msgctxt "post author"
msgid "by %s"
msgstr "由 %s"
